IRENE哩兩張相好FEEL

今晚一到十一點就J佢

以為有波la睇

ok啦

醜
拉

冇乜野睇..

膚淺

你有病

老實講塊面好大

收皮啦垃圾狗

第二張腋窩係咪剃唔乾淨?

邊有人用剃

咁姐係點why冇平時咁白滑咁

佢凍啫

老泥

點解要咁樣話你BB豬